有冇90 00後一樣未驚過日日周圍玩 反正中招死亡率都係0%

同FD夾租住賴野都唔驚傳到比屋企
人
成日呻香港地少人多又人口老化 而家咪順便幫手清洗下人口
而家仲要WFH 我就日日周街去由朝玩到晚 未撚驚過
後生中左反正都係JUST A FLU
睇住兒登仔班人日日屌人港豬仲周圍玩就想笑 唔知邊個先係港豬

真心日日都出街
如果中咗招第一個去報失同食藍店

其實最驚都係傳左比屋企人姐

當年沙士，我都係照出去唱k lunch
諗返都覺得勇

屋企人藍絲，想佢地快啲死算

之前未禁果時我口罩都唔帶
搭地鐵啲人自動讓座 淨係識係一二邊偷影諗住放上網公審

ching咁你又癲咗啲喎

口罩都唔帶

同路

咁撚驚死，好奇佢哋平時係咪馬路都唔敢過
乜都有機會死啦，限制哂自己嘅生活本身已經係影響緊生活質素

驚俾人批鬥咋
其實好想唔戴
大熱天時戴命都短咗幾年

遇交通意外死果個機率仲大過中肺炎死
佢地唔好撚出街日日係屋企算啦
(可能佢地本身做廢青已經係)

根本係乜都屌

沙士恐怖好多 死亡率高好多

我老母屬於高危人士 但覺得自己唔會中 隔兩日就落街

日日落
大把人要搵食啦

有事中咗自己隔離唔好用醫護資源

中左洗乜隔離 just a flu

其實係唔想中左要煩一大輪姐
訓兩星期醫院都唔過癮啦

醫院都係自然療法
中左咪繼續玩幫手撒毒。

達爾文主義
根本平時均衡飲食有運動習慣無慢性疾病就唔會死
死得嗰啲都係廢人

我記得當時係$28 k lunch 免加一
有係沙士期間唱過
而家諗返都覺得自己當年太細個（讀小學）唔識個死字點寫

廢老滅絕大行動

後生可畏